先達整手機疑問

今日我拎咗部IPhone6s去先達整，
咁條友就開價800話底板有d問題，
咁講小小背景先，部電話大部分功能都用到，
除左打電話比人嘅時候聽個個位冇聲同收音個個位都冇聲。
一開頭佢話1-2個鐘就可以整好比我，
但係過左兩個鐘佢打黎話要過幾日先整好，
仲問我拎Apple ID個password，
咁小仔我係依方面嘅知識有限，
到底佢拎個password有咩用呢
係我已經中伏比人呃左，
定真係要個password先可以快d整好
求巴打們比下意見

丁丁插沙求巴打們指點迷津

先達

準備買過部

巴打，我部手機是咪拎唔返了

有Apple shop唔去去先達

唔整，那那林拎返啦屌你
屌你去先達整電話

第一: 先達信唔過
第二: 有咩重要野改左PW先
第三: 盡快睇下點,部機有無救,拎唔拎得返

我想問下部手機佢地係會尻整收我800，
定我連手機都拎唔返
第一次拎手機去整，心急冇上黎問意見

當買個教訓

咁我唯有聽日去拎返部機，
因為我依家諗諗下佢連單都冇開比我。
雖然我都未比錢

比人換恓d 假 parts

單都冇開....

想問下你係咪香港人?

全香港人都知先達係黑店集中地

同埋有咩可能維修會問你ID同密碼

係我大意冇留意到
我聽日狗衝去拎返部電話
最後多謝咁多位巴打寶貴嘅意見

單都冇 點證明部機係你？
佢log out你Apple id，入自己id 搞掂

有無影過咸相？ 有就thisav見

抵撚你死 咁撚蠢

去過先達整機好多次，次次都係即場整好比我，望住佢整，你一放低就閪硬啦，你部6s都係值千多啲，報八舊水肯定玩尻你啦，仲比埋密碼佢？醫生會唔會要知病人身分證號碼先醫到人呀？

快啲拎返部機，搵間可以即場整好比你既搞啦

真係蠢撚過隻豬

因為部電話唔係我嘅
所以大意左
聽日會即刻去拎返
經一事長一智，今次我真係蠢撚到我自己都唔信

依家好多新鋪都好狗,專登整個高到你望唔到既白色架,唔好同我講維修冇肉食所以要偷換你零件呀,情願上華強整機,起碼人地多d即場睇住整電話既店鋪

On99

認真講，apple id 跟pasword唔好亂比。
佢連住個系統同硬件，買二手機都唔要連住。

唔應該比佢地整，差果少少錢。

玩撚完